如果今晚白禮頓晉級，體育台手腳一人一隻復活蛋

絕不反口